公務員你地可以整個遊行嗎

We connect

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

公務員你地可以願意集體請辭嗎？
#we connect